# Docker-Story
Docker-Story 通过集群化、模块化、自动化的方式，用一个 20M 的程序文件，就可以在各种设备上，一键搭起完整的云计算服务与云研发环境。

## 安装
### 下载编译
```sh
git clone https://shylinux.com/x/docker-story
cd docker-story; source etc/miss.sh
```

### 启动服务
```sh
ish_miss_serve
```

### 访问网页
```sh
open http://localhost:9020
```
